認真，們日返工比女同事話似楊逍，咁係代表啲咩？

係咪贊我又靚仔又有才華？

楊逍樣貌俊雅，風度翩翩，與范遙合稱「逍遙二仙」，兩人都是英俊瀟灑的美男子。 楊逍為人亦正亦邪，孤傲不羈，冷傲狂狷，武藝超群，文武全才，不但機智多謀，博學多才，更見識卓超，才略深茂，平時多是一身白色長袍的書生打扮。

話你扮撚哂野

話你on9

話你個女會嫁比個殘廢佬

強姦犯

笑左

你係六大門派既人？

如果講緊你似TV版果個,都唔錯

殘障人士?

似支那仔

狗公，淫蟲！

話你好壞 仲唔狗衝？

人地話我似范遙阿

你個女會嫁畀你條女嘅舊菜

話你成日射波

女人係鐘意我呢啲壞男人

多謝

話你訓禮頸

叫你剃下啲口毛

佢哋講緊呢個

屌你我紀曉芙先唔同你依條冒充楊逍嘅撚樣一齊